有無人宜家有睇文革四人幫審訊直播

估唔到tvb.會播

意味住歷史會重演，又要推替死鬼出來頂

但個記者係度9up四人幫既表情，好能主觀